有冇人屋企個電熱水爐係唔可以低過35度?

想用個水龍頭校凍啲就會自己熄咗
一係就熱到痴線一係就冇熱水
好驚自己沖沖下涼會熱到暈低咗

拉

呢個情況應該唔關溫度事 係花灑水壓問題 換個單模式既花灑就得

屋企最低得37度

但係個熱水爐會自己熄咗喎
我阿媽話恆溫式熱水爐係咁樣
點解有啲咁戇鳩嘅發明

係 我就係呢隻 有冇得搞

我果個係石油氣爐 之前都係咁 去左日本城買左個30蚊花灑就冇事

熱撚死
較凍少少又會熄咗

出水唔夠咪踢唔著個熱水制

次次沖涼個心都跳得勁快 好驚會出事

真係好弱智

叫煤氣上黎整
整唔到佢會叫你買過

最低37度
但屋企浸浴的 冇溫度問題 裝完熱水加凍水又得 攤一陣先沖又得

1 搵人上黎幫你較
2 換個最CHEAP冇水壓既花洒頭
3 沖果時晌洗手盤放走少少熱水

牙劍咁有錢仲唔換高級啲嘅熱水爐..

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

有得叫人上黎較
轉親季都要較一獲

一鳩樣
真係傻閪設計
所以我夏天真係熱個陣就開凍水算
Btw 冬天佢會漸漸變
唔知係我習慣左個温度定點
有時我沖沖下要較高幾度先去到一開始咁熱

最低37,熱到仆街

報啦
熱水爐妹妹等緊你救

換果個溫度制囉

以前屋企都是咁，換左個專for低水壓既花灑就無事

Thx 我會試吓